2020亞太區最帥最美面孔TOP10公布！！！！

有笑到

肖戰 陳情令

朴彩英

為彩英界爭光

Jennie好正

why唔係孫彩英

因為選緊最美面孔

獻醜不如。。。

推

造假師

最佳醫生TOP10?

恭喜肖戰（中國）#肖戰蟬聯亞太最帥面孔# 恭喜吳世勳（韓國）、蔡徐坤（中國）、車銀優（韓國）、王一博（中國）、邊伯賢（韓國）、宋威龍（中國）、樸燦烈（韓國）、道枝駿佑（日本）、李敏鎬（韓國）在#2020亞太區最帥100張面孔# 名列前茅。靚絕亞太，無限榮光！

恭喜Lisa（泰國） #Lisa蟬聯亞太最美面孔# 恭喜文星伊（韓國）、Angelababy（中國）、迪麗熱巴（中國）、Jennie（韓國）、趙麗穎（中國）、宮脅咲良（日本） 、樸彩英（韓國）、金智秀（韓國）、裴珠泫（韓國） 。在 #2020亞太區最美100張面孔# 名列前茅。靚絕亞太，無限榮光。

😅😅😅

竟然冇V仔，爛榜搵鬼睇。

無定延無公信力
拉

從來都冇佢

屌jisoo點會係第9

v仔，jk呢？
肖戰乜鼠 唔識佢喎

文星伊

無公信力既廢榜
拉

靚過JENNIE

鬼佬真係用屎眼睇野
btw jennie張相

有人負皮我

Google咗先知邊個嚟

恭喜Lisa！

Blackpink 齊哂秀智包尾

戇鳩鳩

玩鳩irene

死秦妹第一

點解一定係kpop玩哂
泰國新加坡馬西唔撚得

我俾既

blackpink全隊齊哂

亞太區係支那野黎 係微博搞

jisoo bp 最醜confirmed

中日韓整容怪都齊晒

隱形到評判唔記得咗佢

點解我櫻得第七！

超靚

係

有問題？

望望下見到jennie笑咗
佢係咪未訓醒

屌你老母，成班人造人上榜，d人隻眼生屎忽?

化妝眼線撚就死開啦

野榜